唔好集中係一個訴求

如果而家佢一成立獨立調查委員會
再使橫手干預調查 我哋就會變弱勢
獨立調查委員會一定要喺普選下成立
五大訴求缺一不可

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

幫忙聚眾 幫忙推策略文